有冇人見到自己個post到有個「拉」字出現就會好暴躁？

拉

拉

你都係想我哋咁啫

無定延開乜撚野po
拉

奶

冇定b
拉

拉。

你躁唔躁呀？

pull

拉你個on9仔

拉，打我丫

推行動post
拉

非長定
拉